HKCC 私下change grp

有冇CCN1103既人係B03A想轉去B04B?

有冇CCN2160係B03B想轉去B03C?

社科eas2求208b位兩個
有208a同215

求Gender B04A 用B04C換

CCN1012 202D 想要202 A or B

Ccn1012 202c想轉202a 謝謝

CCN1049想由204A轉去201/202呀

求Stat 201B想轉201A

CCN1035 想由204C轉203A呀

求tourism B02a 一個change with B03A

Ccn1030 b06想換b02

CCN2019 b06A想轉B02A/B B01A/B/C B03A/B 有意留tg / email

Ccn2117 logistic B02A想轉B01
Ccn2003 marketing B14B想轉B08AOrB

我202A，想要你個202D

留名

有冇EASII 既Isa B37肯同小弟既B38交換 今日已經上左10個鐘堂 換者祝過3爆4 要女得女要仔得仔

同學你邊位 我都係B38

有無 MO既人可以轉 我B07A 想轉B10B/B10C

tg:Cheung0523 有意PM

求好心人同我換
CCN1005 B19 換 B16

祝過3爆4，出pool成功

B14b 今日有冇上堂

我見到name list有一個LM人

有冇EAS II既208/211/212想轉202
同埋HUMAN BIOLOGY II既203A想轉201B
一星期有幾日堂中間都空左三四個鐘
希望有好人肯轉

有

有無CCN1004 CCT B13C轉做B03C
有意PM Telegram：isitgreat

求tourism B02A 一位 手持B03A benny

有無ccn2189 既202c轉去202b
有意telegram: changegroup9876

或b02C

CCN1035 206A 求 206B
CCN1032 201 求207
轉者過三爆四 要風得風 要雨得雨

Cct 202B想轉去203C
有意請telegram @cchsjj

1030 b01想轉b03
Telegram @yeung503

Ccn 2002 econ B12A求B02B
Telegram @hkccchgp

有無CCN1029既B04想轉B03

ccn2192 202a 求201c
telegram : brain12027

更正
手持CCT 204B，想換203C
同一個lecturer 黎 係想同番grp mate一齊
都係貝貝教架
換者過三爆四兼出pool

CCN1034 204B 求201B/201C

用b02b換你既b03A得唔得

CCN1102 HO B09B換B09A
CCN2101 FA B10B換B10A
CCN1007 ITB B07B 換B07A
Telegram lhmcc

Art of reasoning 204A 求203A

有無中醫既朋友想換STAT
想同FD一齊讀但首先要REG到呢科先
GMAIL: eddieman0906@gmail.com

Hello 有意hubio 2 203A啊！
我係201C 可以嗎？

有冇好心人可以幫下手
手持CCN 2230 201C 想換201A/201B🙏🙏

add me telegram please
id: @krazyeight2

Me🤔?

求好心人幫下手 我想同朋友一齊上
手持CCT204C 想要204B
Telegram:@cchsjj

CCN1004CCT 求B13BX2 (本身B13A同B13C)
CCN1005EAS I求B10 X2 (本身B13X2)

想同FD一齊上

tg @kenneth12345

CCN1035 求201B
本身201A 想同fd一齊😭😭😭

打錯 係 求206B 本身206A

1030 b03-->b02/其他

ccn 1103 introduction to tourism
想用b03A換b03B 或者係用b03B換b03A
想兩個一齊上
換者過4爆4.5 收盡offer 早日出pool

有冇eas2 business想由b37轉去b15
Cct b05c轉去b05a

中西溝 b01a 兩個位
想換b02 b03 兩個位 hkgoldenshoes@gmail.com

社科aor 205b求206a
hksoc 208a求206-207咩都得

跪求 CCN1006 EAS B21想轉去B47
原轉者 GPA 過4爆4.5

如果你係206B就好

EasII franco b01 求Isa b37

Eas2 同求

Ccn1012 想a02b轉a04c/b

巴打可唔可以啊？
我hubio 2 201c啊🙏

有冇fa barbara b01位 有3個b02d想換

中醫 A02b想轉4c/b 或者gender a01a
如果我話肯出錢換 有無人會so我
真係好想轉

中醫 B04D轉B04C

跪求CCN2189 DEVELOPMENTAL PSYCHOLOGY位
放：202C
求：201C
Telegram:benny0303

A04A你要唔要

有無咁多B38

求好心人放ccn2189 202b 手持201c
有意telegram: changegroup9876
有薄酬

Eas2 business b15 wendy lee想轉b01 franco

JJ插沙跪求

CCN1012 中醫 201B
手持:201C

CCN2049 中西溝 201A
手持: 201B

另外手持CCN 1041 ACCOUNTING FOR NON-BUSINESS STUDENTS 203A
想drop然後要ccn 2015 gender issue 既201

求好心人
可薄酬

有冇hs eas II 211
表示係202識唔到人又組唔到 好難生存

2160 NEGO B04A有冇一個位

Ccn2018 文學 有冇人b01a想轉b01b